係時候學下避險

成日諗住第二日反彈 不如試下大跌日買啲跌市ETF避險好過啦
講真你琴晚中段時間少少地買UVXY即日放都起碼食到10%
我琴晚前段時間放左啲中左止蝕嘅股票入左UVXY 目前浮盈15%左右

但仲未放 因為我覺得短期未必反彈到 如果我估錯左歡迎入嚟笑鳩我輸錢 反正股票本質就係下賭注

反彈你咪左一巴又一巴，咁樣叫避險咩

你唔高追咪唔使避險囉

留cash 低吸優質股好過啦

我買左sq, apple, 果d股都係借錢買
入埸冇耐就大跌，佢跌得太快
一出一入個本越黎越少，我都想走呀

其實咪又係一樣買大細 避乜險

唔好借錢玩

今晚諗住入去uvxy賺d零用錢，多多指教

尋晚賺完走左喇wor

最唔想見到嘅結局